警隊內部叫一哥做「奴隸聰」，想警察死

要聽奴隸命令嘅人又應該點稱呼？